消防處係咪應該要為下屬申請禁制令防起底？

網上有昨日同黑驚對鬧既消防員資料被藍C起底，之前都有好多個案。
點解消防處處長唔為下屬著想？

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區